[3ds]牧場物語:三座鄉村的重要朋友們(2) 0 0

點解之前錯台,明明揀左遊戲台

新年快樂

上登千日,柒在一時

想問邊度有全新帶賣

game舖/yahoo拍賣

今日開返隻牧場物語玩 已經唔記得自己玩緊啲咩

所以重新開SAVE玩啦

無中文

喱樣真係無計,希望switch出既有

連寵物小精靈都有中文 童年遊戲差就牧場無中文

但PKM都帶出樣野就係有無可能出哂幾個地方既中文呢....

咁就放完假啦